點解會放棄五大訴求 仲要將風向講到五大訴求係中共帶風向... 釋放義士係其中一樣呀... 係咪痴撚線

日日開post講BNO

有無諗過被捕手足

而家叫香港獨立同五大訴求有乜撚野衝突

BNO一平權就話海外建港

留係香港就話留低保衛家園

咁被捕義士呢

1999